gugudan 其他人死曬去邊

成個ac變曬荷娜個人宣傳channel ?

善心打破零回覆

呢個唔係世正咩

舊年年頭已叫所有MB可以回家，
係上個月在韓MB返過一次公司之後，
都無其他消息，應該D約都完埋，RIP

My fuxxxxx romance有隊長

劇入面角色叫哈娜

Gugudan已經玩完冇前途

怪就怪牙笠

粒囝功力一流😂